屌你老母燒山

你間時代冰室個煲仔飯好好食啊
幾時係其他商業區開分店

好食都屌人老母

屌佢老母佢d餐廳好食又足料價錢適中快撚d開多幾間啦

樓主係話：屌你，老母燒山。少咗個豆號啫

燒山做實事
去人超支持佢啦

佢啲餐廳真係又平又高質
完全唔知點做到

佢有做批發先做到咁質素
人超d野都好食
係港豬要去惠康買

人民超市入貨

間野好遠

人超3間分店喎

有冇人知米飯主題餐廳係咪都係佢咖

有啲人覺得好食係加句粗口先有威勢